每日鬥一間店係咪黃，"香港人" 真係好有趣 你地真係覺得自己係香港人？

其實係度鬥來鬥去果只係"中国香港人", 只有中国人先會鬥自己人

咪撚叫自己做香港人

想要立會35席？ 你地咁樣鬥法， 拎到咪又係散沙咁，點對抗中共呀？

做好自己就夠啦， 要求人跟你標準做野，強迫人跟自己套標準同納粹有咩分別

香港人！？ 見到你地咁既質素，最多十年後就無依個稱呼咖啦， 算撚數

樓主 建議你上少啲連登 依都仲有幾多係自己人 一早變左5毛主場

共產熱狗：唔鬥黃，無啲抗爭意志

連登真係低質左好多